I once saw them hit 3 dogs in a mall

with an umbrella, AN FUCKING UMBRELLA!!!!